現場唔想被捕就睇實多幾個直播頻道

啱啱立場直播防暴跑緊去清場，蘋果個邊啲人都未知，蘋果記者自己都係見到防暴嚟到先知

所以現場唔該睇多幾個直播，或者綜合多個直播嘅台eg：

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

黑警都一定睇live去捕捉抗爭者去向

希望現場唔好掛住睇連登，打得字出post嚟都太遲，要睇live作為線眼

邊睇到呀
一多人上連登都難

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

現場好多時候都冇機會睇電話啦

擺哂陣齋等嘅時候

CLS第一次見好似樓豬咁撚戇鳩嘅人

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

第一次見好似你咁dicky嘅dick